如果係外國一早政府倒台或政變

香港唔係民選

但係香港示威者唔係暴徒
所以冇咩可能倒台

港共背後有中共撐住，中共唔倒港共點會倒

可惜香港唔係外國
香港人嘅對手係全球最邪惡嘅惡棍